朋友信咗邪教點算好？

佢有無導身邊人入教？

你最近有同佢直接聯絡
佢話你知佢入左呢個教？？

弱弱一問信左哩個邪教會點？

so far你朋友有無做d咩過火野？

暫時冇，但feel到講野嘅思維開始奇怪

scientology 係呃錢啫
應該都係當傳銷咁掛